認真，連登仔愈反，迖哥愈反愈紅

不過係呢隻紅

d人民幣 咁撚臭咁撚多細菌 都去奶？

達狗不如轉講普通話啦

字幕好肉酸

去大媽區搵食

奶共金腰帶呀

呢個真

啱，搵食啫
犯法呀？

係兄弟就會明達哥
佢都要搵錢佢都要食飯

啱
所以黎鷹係假兄弟